呢個世界仲有冇人冇做過雞/雞蟲？

睇完rubbish嗰po覺得好灰心
我冇做過
我有

如果條女仔／女朋友／老婆係Ｎ手閪又點計
算唔算係雞？

世界其實無絕對公平

係女人咪雞

無做過，最多都係睇片打丁，夠哂方便快捷